深水埗垃圾餐廳

貴夾唔好食，薄餅凍既

唔係掛 呢間都貴？ 我就係貪佢平先食
一來好少會有甜pizza 二來真係價錢ok

呢個意粉值一舊水？

而家食個晚飯都60-80蚊
唔肚痛當贏架喇, 仲多多要求

有你呢啲垃圾食客就有呢啲餐廳

pizza凍你唔投訴佢我係你就即場開佢波啦。
上黎開post有乜用

咩撚野 邏輯

幫你加料咪仲大鑊

投訴完就走啦，唔係仲食嘛

埋單先屌佢

同隔離間奶茶鋪同一間公司

原來伏泥嚟

你唔好彩咋 上次過去食左個黃色飯同羊肉pizza 都覺好正
不過真幾貴

黃金個間？

個piiza幾錢

性價比差
不過又未至於難食
但係唔知點解咁多人

佢有2-6人set架喎 1個人除開都係百零蚊
我食個啲野都無問題
加上你影到咁就梗係唔開胃

屌你老母呢間食過一次真係狗也不屌

你老母我叫凍檸茶，佢果杯凍檸茶係有肉桂味

難飲到，啲野又難食

真心中伏

仲有西九龍有間叫自家廚房啲撚樣態度差過閪

垃圾黎
記得同朋友宣揚下廢事佢地中伏

夠疆係正佢門口影門口相啦
唔係點撚認得呀？

呢間野唔係樣樣都ok 叫set同埋4個人或以上去最抵食

好食: 熱珍珠奶茶，奶油肉丸，珍奶甜星
無伏: 小食類，非海鮮類意粉/飯
伏: 無加奶個啲飲品，茄汁類意粉，雜莓甜星，鴨/羊pizza

相靚左架啦

屌你老母湯意粉黎既喂